［NBA］大飛對爵士 G7

留名睇大飛chur爆波叔，遺憾收場